點解有頭有勢既家族唔做野？

理應今次送中條例係對佢地不利
（唔好話我知佢地撤晒資 ）

唔係應該有錢佬同政府係互相監督互惠互利架咩？

有錢佬唔留港 政府冇好處
政府搞唔好香港 有錢佬都冇好處

班有錢佬睇住香港死 佢地仲有利可圖？

可能有點1999

佢搞香港政府亦冇好處
食花生睇下邊面上風咪痴邊面
中共到而家都未輸過任何野

[正名] 試下唔好講鄉黑 係恐怖份子

全部係中國有生意，只係多定少嘅分別

唔出聲 當幫左喇
李嘉誠都要走喇 點同政權作對

其實要歸邊既一早歸晒邊啦⋯⋯
要走既就撤定晒資

回歸都廿二年香港人仲懞剩剩

正常唔係搞 係應該佢地同政府協商
唔係對立 香港死 對有錢佬冇好處
就算你話咩撤資 講真有眼睇 仲有好多大家族未走

推

各位巴打 可能唔明我講咩
其實有錢佬出聲唔洗對抗政府
而係互惠互利 加上其實大陸佬根本唔想搞成咁
係林鄭做多左 大陸佬點會唔想香港呢棵搖錢樹好？

唔係同政府對立 係同政府互惠互利
搞好香港 咁大家先有得賺
大陸都唔想香港搞成咁
香港搞成咁 咩企業都走
大陸仲有錢可以貪？

唔好玩 個個都想痴落中共度收錢
唔記得上個月尾新義安帶隊撐警俾人屌走?
以為可以靠黑吃黑你未免太睇少中共

因為香港唔會死
你地走幾多人 佢填返幾多人
人走帶唔走健全制度 恆指日日升 現時所有問題只是民生 並不影響營商 日日ipo 股市暢旺
剩係樓市都睇死你一班人供緊樓唔敢作反攬炒

有錢佬其實唔會想痴中共
一黎受到控制 二黎資金唔安全 人命都唔安全
有錢佬好多都係英美加拿大籍
佢地唔洗撕破臉去同中共揮
中共根本冇死攬香港政府
本來日日係到貪香港既錢
林鄭冇啦啦做多左 先搞成咁

健全制度？帶唔走？咪玩啦 美國議會已經打算收香港皮 你仲以為香港經濟穩？再亂落去 國際金融中心地位仲會保住？供樓果班變負資產咋

只要仲有一個人供緊李生既樓
李生一日都唔會放棄香港

口交左成個月 democracy and human right act 過左未 Jeremy hunt 口交serious consequences 實現左未 我就剩係知股票日日升 彩你都哂鳩氣 六四九一一果d就真係亂 一日未到全民失業 真正暴動 都唔需要出手 同埋佢地唔會出手 佢地會移錢去第二度 誠哥用對腳答左你

Jewish Capitalist 係大屠殺之前都係不理政事，專心賺錢

阻阻大家 寫咗個白宮聯署
request國際人道救援/援助
希望大家用兩分鐘簽簽佢
同幫手推推post thx